幾條廢老又出黎9UP 屌

錄音機收皮啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推831post

又吹到好多種武器咁，但係得2張圖，仲要疑似假扮示威者既popo

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散